半山藍絲慢慢嘆

我識好多住半山嘅中產藍絲每日仲係不停咁樣話支持啲黑警，其實下一個戰場係咪應該上半山等佢哋感受下催淚彈嘅滋味呢？

對準政權

老解黎佢地就嘆子彈囉

慢慢嘆

｛請入！一人一個幫手既冇成本方法！｝